屌你老母白皮豬

顯卡

死出連登啦斃笑打手

咦，唔怪得隻狗冇再吠啦
斃笑俾人拉喎